點答外國勢力論：其實中共建政到今日用境外敵對勢力做假想敵已經講足七十年

香港班官乜都賴外國勢力，其實中共建政到今日用境外敵對勢力做假想敵已經講足七十年，美國資本主義，帝國主義，修正主義，反革命份子，去到六四四中全會又老屈學運係美國間諜做，過左幾十年黎到香港都有人信，根本係D無證無據證實唔到但又反駁唔到既謠言黎

Start from 14 mins

689 十四年話既確實證據呢？十九年啦證據呢？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

你不如噉諗
佢地就係建構咗依個思想70年
幾代幾代噉洗
用嚟洗腦洗到一聽到支共講外國勢力就有理無理都企支共嗰面

冇錯，64 之後冇曬好人，反而陪養左極端民族主義

邊撚到有外國勢力 689 第一個講外國勢力，明顯係共產黨員，搞到香港污煙瘴氣

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

係大陸勢力呀

中國共產黨本身都係來自蘇聯既外國勢力啦

search徐緣，十八種建制啦，佢教左點應對

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

用返相同說法同佢玩。唔好認真，要無恥過佢就得。

不喜不要插。

由今日開始，拎著中國旗，旗幟鮮明地反黑社會反惡勢力，反貪官反破壞中港人民感情的，有外國護籍的香港官員。邊個打我地就係邊個反中亂港。

要將反中亂港嘅旗幟扣上高官保皇黨和其家屬，黑警，黑社會身上！民不聊生係誰之錯？每一個香港人為左自己嘅土地拋頭顱灑熱血，那有一個國家會咁對自己的年輕人？

講真，咁就比人知道自己係十分愛國，佢地夠膽拉就係反中央。我地愛國愛黨，係管治港官知法犯法，民不聊生，逼上絕路

咁做有冇得玩？

另要用佢地嘅文字，加上毛澤東的教訓，將同一套說法放佢地身上。

不斷有外國反動勢力二十二年來推動港人仇共之情。首先高官問責制，用人為親， 力有不逮之士黎圈錢，禍港。

另有港獨之父天天向市民講獨。

焦土之母在中美戰爭中拖中央後腿。

親共團體盲目附和，指鹿為馬

親小人遠賢臣是香港的影子。

我們年青人見到家國在如此可恥之人手中，我們相信：
人民、只有人民，才是創造世界歷史的動力
中國人民從此站起來了！
人民萬歲！
我們青年人朝氣蓬勃，正在興旺時期，好像早晨八九點鍾的太陽。希望寄托在我們身上！

必須打貪官，打瀆職官員，打親外勢力之人

中國=納粹主義

冇錯，問啲人係咪搵外國勢力=唔愛國？佢話係就直指老共一開始就係漢奸走狗！支持老共= 狼狽為奸

無錯，一班拎住外國護照既高官先係反革命份子

連登仔成日屌五毛出post帶風向，其實支共至係帶風向高手，幾十年來都係賴外國勢力，歐美列強亡我之心不死... 引領一堆支那門口狗日日亂吠！

你睇過大陸d垃圾小說就會明
都市文全部都有反美反日劇情
寫到外國人十惡不赦
主角就不停「裝逼打臉」
不停重複「套路」
咁既垃圾小白文都上排行榜同熱門
班大陸狗自悲到要靠小說打J

正常寫既小說會比一大班水軍插
會比「噴子」話係三觀不正、親美反華

最近先又封左好多本小說
冇404既小說就要刪改，本本都有斷章

所有娛樂都被整頓
由細到大就開始洗腦
咁既國家有撚得發展有閪得進步
大陸一直培養緊仇外主義
香港輸左遲早都係咁

可惜嘅係趙紫陽俾人趕左落台
如果佢可以做到佢嘅政治改革
今日嘅中國會變得好好多

趙紫陽本身都係仆街黎 當年響廣東殺左幾多地主

係又點 唔係又點

d comment先精彩, 全撚部反共

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

屌你

我愛香港